有無人一直追緊火之丸相撲 但係無漢化?

火之丸相撲最近好似動畫化 但點解漫畫一直無漢化 好想睇

有呀 出到大和國同大景勝出黎幫特訓
騰訊漫畫 同百度貼吧都有

唔該晒

有無175link

175得生肉 貼吧有